睇完邊個仲話後生仔唔係香港希望？有線又一次好波！

推

大大大力推唔該大家
好事不想只我一知看到

其實佢係港豬 （利伸同校）